我個鼻大到成龍咁 頭先比個架仔認錯我係jackie逼我同佢合照。。。。。。。

仲要我擺埋pose屎先肯放我走。。。